[7月新番]天使的3P! 天使の3P! 集中討論

STAFF
原作：蒼山サグ（電撃文庫刊）
キャラクター原案：てぃんくる
監督：柳 伸亮
キャラクターデザイン：野口孝行
シリーズ構成・脚本：雑破 業
アニメーション制作：project No.9
音楽制作：ランティス

CAST
五島 潤：大野柚布子
紅葉谷希美：遠藤ゆりか
金城そら：古賀 葵
貫井響：井上雄貴
貫井くるみ：日高里菜
鳥海桜花：伊藤かな恵
尾城小梅：花澤香菜
相ヶ江柚葉：井口裕香

PV1

PV2

天使的3P!官網

漫畫

Twitter

生肉

直播link23:30

蘿球社 + k-on

屌

難民番 ?

屌你有男主角既

話有男主角
其實又係讀者

希望唔好係泡麵番

天使の3P! 第01話 「小学生にドッキリ！」

三個樂器咁勁
仲要男主做乜

線中

冇人睇

大叔 神父 幼女 3P #scared#lm

底底

之前台主被封 所以個POST都封埋
而家出現返

同個妹沖涼點忍

響P呢個花名都幾肉酸下

今集痴線嫁
制作組完全知道觀眾想要乜野

今集過在火

今集好多福利

最後不停repeat食雪糕

真係好正 歌又正福利又多

套野真係痴撚線但又幾好睇
心諗賣包都著到咁
不過櫻花係正既

加錢有特別服務

呢類囡仔一定好撚等錢使
肯畀錢咩都做

送多兩粒大包俾你嘆

睇第完七本就知哂事
打工班飽舖都係女僕制服

你地D CD呢

笑死

關家姐
埋集睇成45分鐘先睇晒

櫻花真係好gfable

ロリ控スケベ豚野郎

LOLI THE BEST

冇眼睇

又一齊沖涼

遊吟詩人

要幾高恥力先可以唔暫停睇晒呢集

呢幕唔敢睇

睇到返學果PART真係停撚左佢

為左睇櫻花 我忍痛冇停過睇哂

fbi

FBI唔好拉我呀

傲嬌

呢一PART真係.............

懷孕了

蘿莉世界第一

屌 垃圾SER 整到我SD左2次

每集都唔會失望

sakura好gfable

小五無健教?

今集真係

sakura

今集好高汁
Smile&Peace

sakura 援力十足

好正啊櫻花
心裡面既蘿莉之魂燃燒緊

見到有伊藤加奈惠就開始睇左

唔係神父係度
sakura應該已經上左男豬

我覺得自己好邪惡

櫻花

Loop到停唔到

女上坐住男主un下un下
一齊生BB

四個一齊懷孕

How Raising!
How Raising!
How Raising!

Where is you CD?

辣殺 動畫d特典全部冇櫻花

BOX SET算

好想攬住D蘿莉

小學生真是太棒了

家族之絆

想擄走nozomi

好衰㗎 搞喊人

唔知點解對歌加回憶片段哩招硬係無抵抗力

屌 去美國咪好囉 又有錢 大把前途
阻人發達

nozomi bb唔係睇錢的

今集滾動

後尾咪收一堆爺爺給的贊助金
可以天使投資嗎?天堂鳥大人

屌 次次開頭都玩埋D咁既野

呢兩條友..............

一舊木...................

.........................................變左呢三隻野.................

太睇少蘿莉控了

下集黎料

好想佢地真搞

釣墨魚釣到高潮

製作組好認真玩野

開頭cls

神作幫推

釣墨魚變釣 蟹(高音)

今集

任務失敗

釣魚呀啦

原諒我諗歪左

真身出現了

家下搞到小梅同小潤變左兩姊妹粉髮紫瞳

好少聽香菜咁惡鬧人

dom

今集剩係呢張gif就夠

霸氣登場

心諗: 仆街中伏

無人覺得香菜同紫毛撞左樣?

叫佢扮紫毛，應該會分唔到邊個真邊個假

香菜
霧夢真係畫得好萌好可愛
難怪動畫會改咗做同霧夢傾完之後決定拍MV, 因為霧夢真人係小學生, 所以佢一定清楚小學生嘅諗法
BTW

小梅同小奈唔同
雖然都係貧

屌那聲 相江係小學生？
咁小甜甜都係幼稚園啦

好崩

有d女早熟d姐

FBI 就快搵男主

差好遠喎⋯⋯起碼都中一啦

有冇第二季
好鍾意聽佢地d歌
Btw
佢地唱完第二首
觀眾都唔比般應既
我聽第一首歌個陣
以為會好大迴響
點知剩係講係pv好多留意

等幾年喇

嗚呀

molamola

此post 已死

agger
蘿莉控唔見晒

大切がきこえる好洗腦

聽日出complete album ho chi is

今晚睇

以咁嘅趨勢應該會出二季，個收尾講得好急

變態佬先鍾意呢味

入黎通常都係變態

呢套係睇櫻花

好睇
好聽
好可愛
好治癒

神作

小學生真係太好了....

有冇人今日去C3睇live/